新iPhone叫iPhone 9的話，我開賣當日去廣東道裸跑

Gay cook 會唔會咁撚on9
喺 X同8 次後先出9，而呢部9竟然係8嘅後續機款
咁去到2019年，iPhone 2- 10 都用曬

如標題所指，絕不走數
9成9叫做 iPhone XC 之類

lm

開賣日預計係2018年9月21日上午8點正

留名等睇走數

咁你除定衫都得啦

完全沒有在怕

依加冇咩好講！
in me we trust

冇人？

The New iPhone

iPhone Xs

iPhone Xs Plus

完

d資料出曬啦
你唔好開賣左先講？

又搏上位

Lm
等睇樓主走數

唔好賭啲唔會輸嘅野啦

你不如話iphone今年一定叫返iphone好過啦

我估係
iPhone (2018)
iPhone X (2018)

Gaycook Edition

依加仲未sure個suffix，咪賭suffix

我都冇咁老定

唔會啩

仲唱梗叫 iPhone 9㗎依加

時間會justify我

Lm

留名

XBox
XBox 360
XBox One

唔係公布左咩？
之前啲page 講到實曬咁

叫The new iPhone

無謂留名了
反正都走數

呢類 post 每年一百幾十個
有邊個真係找數

無可能㗎

我

iphone狗

我屌 嚟

我晒咁焗住要lm

祝你好運

你中意裸跑咪去law , 係到要搵D借口

咪又係走數

屌你老母到時咪又係走數

Lm等睇走數

咪呀，引走d靚女。。。同我死番去炒iphone

準備睇走數

想搵借口裸跑

我會book iR去廣東道app store 買機
到時候如果真係叫9
我就買完機再跑

大家見到有個毒撚樣女人跑就知係我

叫
New iphone 6.1 (2018)
New Iphone 5.8 (2018)
New Iphone 6.5 (2018)
好似macbook 咁

LM

咁就好了

樓豬比個機會你跑左先，如果到唔係iphone9
連登全體裸跑

樓主係走數笠水狗

你憑咩代表連登仔吖

仆街啦你

自從有條馬交屎忽鬼連當日"天鴿打得成風我即刻出尖沙嘴裸跑"都夠膽死公然賴帳,
除非你肯搵野做擔保,否則所有類似賭博post我只會當佢假膠

食膠啦你

如果樓主會找數我裸跑多10個圈

你唔走數
全連登仔陪你裸跑又點話

又登

已*作bin c之用

巴打應該冇事

留名睇走數

留名睇走中大

走港大得唔得
速成的禍害

從未見過真係有人找數

X 係= 叉， not ten

lm等睇直播裸跑

Lm 走數

iphone xs
iphone xs plus
iphone xc

最正路

樓主找數，我就切

蛋糕請樓主食

同你做愛

心蛋糕

臭嘅，不了

暫時都仲好有信心

勿走數

樓豬加油

我到時揸機做記錄又點話

咪又係走數 講經

頂多咪去廣東道拎部電話出黎唔用MON貼唔用套裸跑
無聊

嘩，我都諗唔到呢個借口
thanks 巴打

ex改

10個裸跑post有11個都唔會找數

你找數嘅話我跑彌敦道

iPhone x 係十週年啊唔係第十代啊

你找數嘅話我跑龍翔道

你找數嘅話我跑皇后大道

你找數嘅話我跑去印度

你找數既話我唔找數

即係呢位柒頭係鐵定會走數架啦

此post已完

鐵定

諗住去邊跑

強帖留名

走數

推

有點怕

淆底獸

星期日跑 好嗎？

蠃左一半。。。另一半。。。

安已不

準備知道結果

諗著邊日跑？

跑啦柒頭

safe

對唔住大家，小妹冇機會裸跑俾大家睇
我地2019 apple event 再賭過
多謝大家

此post已完

樓主未祼跑，點會完

部野又唔係叫iphone9

我想睇 ，就算唔係都好

想睇+1

你問gay cook啦

你好野

神人

倒數番轉頭GA